究竟正男同妮妮個超真實煮飯仔有冇試過唔離婚?

次次睇親佢地煮飯仔都覺得好撚正,

個作者真係鬼才 .

可惜~

最憎妮妮

最憎係果對痴男怨女

個兩件真係好撚煩

席林 同 蜜琪
or
阿吉 同 小美

...兩種翻譯

成日痴飲痴食 又嘈

而家可以係邊度睇到日語中字？
舊都無所謂

youtube求其search大把...

但通常都台灣配音多.

睇哂了youtube

雖然唔係日語..但台配其實都幾有feel.

一見到佢地兩個即刻去下一集，勁人憎

唔撚想聽到普通話

viu有新個啲睇

Viu有買到新個啲播

新果啲係作者徒弟畫，
笑點唔同左好多

有集對白痴情侶破壞左妮妮個煮飯仔

妮妮老豆有無出現過

有，有集佢哋全家去賞花撞到小新全家

仲以為佢煮飯仔講嘅嘢係由老母嗰度嚟

我仲好記得果陣啲畫風好簡單，櫻田太太仲係善良淑女樣

第一次妮妮老豆唔知小新成家咁煩，叫埋佢哋一齊玩
跟住瀨嘢第二次去賞花，整哂屏障諗住唔俾佢哋見到，最後都係見到

仲有佢地屋企嘅兔兔公仔變成出氣兔嘅原由，都係作者鬼材創意嘅力證

最神秘都係呀呆父母